打和啦，831打死人同南京大屠殺一樣，都係虛構的

老美認同一半

借個位